其實點解OU含大呢啲可以叫大學？

同ive asso有咩分別?
有時識新朋友 佢自我介紹 話我OU個樣仲要好自豪
我真係忍唔住笑

冇，基本上我覺得香港咁多間高等學院都一撚樣。

我UChicago

IVE都係U

macbook到底點用

MacBook 點用

我唔撚係香港個ChicagoBooth

見好多廢柴買部MacBook 番黎但完全唔識啲功能

樓豬話得比我知未啊
你識用部macbook玩咩特異功能啊
整唔整到核彈啊？

唔好弱智 出到黎件地只睇你搵幾錢人工 鬼理你邊間大學
i大 月入7皮

樓豬話得比我知未啊
你識用部macbook玩咩特異功能啊
整唔整到核彈啊？

香港只有一大
利申含大

講得好啱，i 大，OU ,東大明愛搵食科屌打八大垃圾水泡科

利申ive 仔

認住校園台過街老鼠顯卡（214534）

香港得HKU UST同ChinU叫得係U